<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Themes on 中国厨余堆肥网</title>
    <link>/cloudata/</link>
    <description>Recent content in Themes on 中国厨余堆肥网</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="/cloudata/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>万科公益基金会</title>
      <link>/cloudata/wanke/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/cloudata/wanke/</guid>
      <description>d-title {text-align: center;}万科公益基金会关 于 机 构万科公益基金会是由万科企业股份有限公司发起，经国家民政部、国务院审核批准，于2008年成立，由民政部主管的全国性非公募基金会。2017年被认定为慈善组织。截至2020年底，万科公益基金会已经在社区废弃物管理、绿色环保、救灾抗疫、古建筑保护、教育发展、精准扶贫、儿童健康等诸多领域累计公益支出6.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>乐活（广州）生态环境科技有限责任公司</title>
      <link>/cloudata/lhgz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/cloudata/lhgz/</guid>
      <description>d-title {text-align: center;}乐活（广州）生态环境科技有限责任公司关 于 机 构 LOHAS团队于2017年7月诞生于广州。核心成员分别来自社区营造、景观设计、水污染防治等领域，对生态环保及可持续发展充满热情。团队的使命是采用适切技术(Appropriate Technology, AT)，为社区打造小规模、低成本、易操作、生态相容、具有完整生命周期设计的产品，提供可持续设计咨询及设计方案，并在实践中不断改善团队的设计。走 进 堆 肥 点堆肥点名称：广东省广州市珠海区江怡路208号大学印象小区</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>北京合众汇诚生态环境研究所</title>
      <link>/cloudata/bjhz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/cloudata/bjhz/</guid>
      <description>d-title {text-align: center;}合众汇诚生态环境研究所关 于 机 构合众汇诚生态环境研究所是拟成立的一个社会组织，以推动垃圾分类、修复生态环境为目标，现在北京市昌平区多元智能环境研究所平台上开展工作。韩家渡村是受江西省乐平市绿色之光志愿者协会邀请，于2017年6月开始推动强制性垃圾分类的一个试点项目，一个月完成推动。对于韩家渡村的厨余后处理，机构自建了一个小型堆肥厂，先是负责堆肥的工作人员将厨余中的杂质进行挑拣，然后使用简单的机械将厨余打碎、将秸秆打碎，用搅拌机搅拌均匀，最后倒入堆肥池进行发酵。另有一位工作人员负责管理堆肥池的发酵状况，测量堆肥池的温度，适时翻堆。走 进 堆 肥 点堆肥点名称：江西省乐平市韩家渡村</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>南京大学（溧水）生态环境研究院</title>
      <link>/cloudata/lishui/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/cloudata/lishui/</guid>
      <description>d-title {text-align: center;}南京大学（溧水）生态环境研究院关 于 机 构南京大学（溧水）生态环境研究院是南京大学与南京市溧水区人民政府共同创办的独立法人事业单位，是社会公益性环境保护科学研究机构，主要从事具有引领性、创新性、基础性生态环境保护科学研究和成果应用转化。研究院旨在打造国内领先、国际一流的“环境科技创新平台、高端环保人才聚集平台、环保科研成果转化平台、国际交流与合作平台”。自成立以来，研究院在有机固废资源化技术与装备、绿色产品生命周期设计与评价、环境大数据平台技术、大气环境研究等方向取得一系列原创性成果。研究院网址：https://liee.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>南京志达环保科技有限公司</title>
      <link>/cloudata/njzd/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/cloudata/njzd/</guid>
      <description>d-title {text-align: center;}南京志达环保科技有限公司关 于 机 构志达环保是一家专注于垃圾分类、打造城市生活垃圾全新产业链的环保企业。秉承惠分类·惠生活的环保理念，以推动垃圾分类事业为使命，致力于构建一套系统垃圾处理与分类服务的城市生活垃圾运营系统——惠分类、智回收、惠生活。二我们在南京市开展的工作以市场化的原则，为政府提供垃圾分类、城市生活垃圾分类运营处理方案,目前已经在栖霞区、雨花台区开展实施垃圾分类试点工作。三关于垃圾分类市场化运作将与垃圾分类相关的公共管理作为一种公共服务，委托垃圾分类专业企业在辖区居民小区开展垃圾分类宣传、培训、垃圾收集、垃圾清运以及处理等工作。企业和政府就垃圾分类市场化运作签订合同，约定项目范围、项目内容、项目考核指标。企业作为被委托方，做好项目的落实推进，对考核指标负责；政府作为委托方，有义务提供相关配套服务、设施，以及帮助企业协调工作中与其他部门、社会团体、企业等业务沟通问题。走 进 堆 肥 点堆肥点名称：南京市志达环保科技有限公司后花园（南京市栖霞区尧化街道新尧路88号）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>宜居广州生态环境保护中心</title>
      <link>/cloudata/yjgz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/cloudata/yjgz/</guid>
      <description>d-title {text-align: center;}宜居广州生态环境保护中心关 于 机 构宜居广州生态环境保护中心，成立于2012年，是一家关注垃圾分类及废弃物管理的广州本土环保NGO，是中国“零废弃联盟”的创始机构之一。宜居广州致力于通过研究城市废弃物管理，积极与政府部门、企业和社会环保机构合作，推动源头减少废弃物和城市垃圾分类的理念落实，以政策倡导推动督促政府部门落实相关政策，以公众倡导活动引导社会各界关注并参与城市废弃物环保行动，助力完善城市固废处理和管理体系。此次宜居广州参与试点的是在佛山市合作新兴社区。该社区由宜居广州指导广州洁诚物业管理有限公司实施垃圾分类和堆肥工作。第二轮期间由于公司变更，更改为广东宝鸿环境工程有限公司。走 进 堆 肥 点堆肥点名称：佛山市里水镇新兴社区</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>成都城市河流研究会</title>
      <link>/cloudata/cdcs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/cloudata/cdcs/</guid>
      <description>d-title {text-align: center;}成都城市河流研究会关 于 机 构 成都根与芽环境文化交流中心成立于2008年，致力于生活垃圾的可持续管理，通过社区行动和公众教育，推动相关环境政策的完善与执行，为生态文明建设做出积极贡献。 多年来，成都根与芽不仅获得了社区居民的一致好评，也受到了社会各界的关注，获得了成都市及全国的各类奖项。并且与政府部门、企业、学校及个人等社会各界创立了包含“生态社区建设”、“社区环保课堂”、“零废弃校园建设”、“循乐童年环保剧”、“环保公益讲座”、“生活垃圾科普及旧物改造展”等项目，这不仅培养了青少年及公众对环境的热爱，提高了居民环保意识和社区参与度，同时得到了社会各界的广泛关注与好评，影响了数十万人积极参与到改善环境的行动中。走 进 堆 肥 点堆肥点名称：成都市郫都区唐昌街道唐元小学（原唐元镇）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>成都根与芽环境文化交流中心</title>
      <link>/cloudata/cdgy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/cloudata/cdgy/</guid>
      <description>d-title {text-align: center;}成都根与芽环境文化交流中心关 于 机 构成都根与芽环境文化交流中心成立于2008年，致力于生活垃圾的可持续管理，通过社区行动和公众教育，推动相关环境政策的完善与执行，为生态文明建设做出积极贡献。多年来，成都根与芽不仅获得了社区居民的一致好评，也受到了社会各界的关注，获得了成都市及全国的各类奖项。并且与政府部门、企业、学校及个人等社会各界创立了包含“生态社区建设”、“社区环保课堂”、“零废弃校园建设”、“循乐童年环保剧”、“环保公益讲座”、“生活垃圾科普及旧物改造展”等项目，这不仅培养了青少年及公众对环境的热爱，提高了居民环保意识和社区参与度，同时得到了社会各界的广泛关注与好评，影响了数十万人积极参与到改善环境的行动中。走 进 堆 肥 点堆肥点名称：四川省绵竹市九龙镇遵文社区（旧称遵道镇）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>青岛你我创益社会工作服务中心</title>
      <link>/cloudata/qdnw/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/cloudata/qdnw/</guid>
      <description>d-title {text-align: center;}青岛你我创益社会工作服务中心关 于 机 构青岛你我创益社会工作服务中心成立于2010年，由高校专家学者与资深NGO人士共同发起。是青岛市民政局注册的AAAA级社会组织。机构以通过社区居民共同行动，完善环境、健康、教育、文化方面的社区功能，培育社区内生力量，共建共享具有全人关怀的现代化可持续社区为使命。通过扎实而富有成效的社区居民动员参与生活垃圾减量循环工作，2018年成为全国“零废弃联盟”正式成员，壹基金联合公益“壹起分”社区计划的山东区域支持中心。在沃启公益基金会、万科公益基金会“城市社区垃圾分类项目试点”“中国厨余堆肥试点项目”支持下，拥有垃圾分类、减量、堆肥、种植等课程，垃圾分类教学工具等，专业有效地支持合作机构给实际在社区、在校园、在家庭落地垃圾分类减量工作。走 进 堆 肥 点堆肥点名称：青岛市城阳区天泰城以琳美地以琳嘉尔幼儿园</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
